9月8日，每個支持我哋嘅美國國會議員都舉大牌畀佢地睇到

一定會到draw美國嘅傳媒留意

pish

所有美國嘅議員官員，大大隻字寫住感謝佢地關注，Twitter tag番佢地，知道香港人知道佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Pish

On 04-09-2019, the Chief Executive of Hong Kong Carrie Lam has officially announced to propose the withdrawal of the Extradition Bill. Meanwhile, she rejected the 4 other demands from protestors in Hong Kong.

Below are the 5 demands:

1. Full withdrawal of the extradition bill❓❓❓
(Note: she just ‘proposed’ to withdraw the Extradition Bill but not ‘withdraw’ the bill, which means there is still a possibility that the bill could be passed under the rule of this government with such low credibility)

2. A independent commission of inquiry into alleged police brutality❌
From June to September, the Hong Kong Police has used excessive force against protestors (which include using the so call ‘less lethal’ weapons while not following the guidelines, carrying out unreasonable arrest, deliberately undermining the freedom of press, sexual harassment and physical abuse to arrested protestors, etc)
Nevertheless, the current ‘Independent Police Complaints Council’ (IPCC) is not an effective department to investigate into police misbehaviour and it has been infamous for its lax enforcement of investigation. Thus, an Independent Commission of Inquiry is extremely necessary to save Hongkongers from this humanitarian crisis

3. Withdraw the use of the word ‘riot’ in relation to protest❌

4. The release of protestors and drop the charges against them❌

5. The implementation of ‘genuine universal suffrage’❌
(This is stated in the Basic Law of Hong Kong. Currently, Hong Kong us under an absurd political environment where the Chief Executive is only selected by a small group of 1200 people and the Legislative Council of Hong Kong adopts the Functional Constituency which has introduced many pro-China councillors into the Council)

Hongkongers will NOT be satisfied with this. What we want are the above Five Demands. It is only with the above five demands that the humanitarian crisis currently in Hong Kong could be relieved.

Five Demands, Not One Less
(來自 [國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

推

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

支持！比佢知我地尊重佢地！

Thanks!

Tui

推行動post